我哋作為全球人口中嘅一粒沙，竟然有幸一齊推動時代巨輪

全球有咁多個forum
連登只不過係其中渺小嘅一個
而我哋亦只係連登二三十萬user嘅其中之一
估唔到我有幸同大家一齊推動歷史嘅巨輪
改變世界格局
最有趣嘅係我哋大家都唔係一啲知名人士
但我哋做到咗
希望未來
我哋唔會講喺英美澳加日台嘅煲底見
而係有朝一日喺我哋香港嘅煲底見

諗起幫手推動改口號
再聽到有人嗌
都幾感動

連登一個post叫人講番光復香港時代革命
結果呢句野去到全世界
仲要俾政府endorse做反政府口號

諗起改口號
提議、計劃、創作、實行舉旗
諗起推動不同嘅抗爭手法

無大台,集體智慧

仲有香港人系列
仲香港獨立
仲有英文系列
仲有好多好多